CSL 5月頭到期, 求SMT/ HKBN 4G PLAN

如題
另外有NO.係新世界都到期

Facebook search "csl 優惠" "3 優惠" 之類嘅字眼，佢會彈啲page 出嚟，入面會sell下啲優惠plan
嗰啲價都係比較平，希望幫到你

多謝, 我唔知FB有D 咁既PAGE, 我依家去望望